[魔力新私服] 原味魔力 彷官服港台服

RC群: 27783527

原味魔力堅持三不原則
1.不做變態服，2.不往不平衡發展，3.裝備武器寵物素質不隨意修正。
伺服器正式開放時間 : 2018/08/03(周五) 晚間19:00

遊戲基本設置
經驗倍數
1-145 2倍 / 上限 : 145
技能經驗
生產系
8倍 / 暫時開放到10 技
戰鬥系
8倍
修武／修防／鑑定／騎乘／炸彈轉化
8倍

魔石價格
1.5倍．顆堆疊數 3

卡時上限
9小時

技能學習費用
100G之技能 免費
其餘技能 一律半價

特色說明

支援職業 : 爆彈師

支援系統 : 原地登入 /一級提示 / 聲望查詢 / 寵物檔次計算 / 擺攤系統 / 魔攻魔防顯示 /可創目前官方最最新角色(底部圖參考)

支援技能 : 追月 / 精神衝擊波 / 因果報應 / 虛死為上/ 羊頭狗肉 / 炸彈轉化/ 投擲

呢個彷官服岩岩新開,暫時玩落唔錯
經驗 2倍慢慢玩

RC群: 27783527
群幾活躍 有問有答

利申:不是打手
純粹出於好心 想個服熱鬧D

夜晚好多人練功

已經玩緊

得2倍邊有時間練到上去

2倍
返工撚可收皮

2倍 慢慢玩唔錯
有番以前D感覺

留名待執

起碼3倍啦

我仲等緊 98% 魔力，不了

慢慢玩先好, 呢個年紀當悠閒GAME咁玩先岩 下下一支箭升幾十個LEVEL有乜好玩

3倍2倍差唔多啦
其實好多彷官服後期高LV都係2倍
呢個LV1開始就2倍, 早期反而耐玩左
個人感覺好過其他服LV1開始係5,6倍, 之後100LV後2倍果D服
冇左早期果陣趣味

放工輕輕鬆鬆上線 玩幾個鍾訓教
2倍 大家都唔急得
抱住慢慢玩心態一流
最緊要人數穩定 長久D

岩既,魔力,石器好食人數

無人=唔洗玩

好想玩 但唔記得晒啲路點行

個服夜晚多唔多人，魔力唔多人唔好玩

夜晚人數都OK
RC 都多人講野

....有排玩

希望唔好咁快汁
慢慢玩

屌垃圾服 夜晚10點先維修6粒鐘

冇撚計 班撚樣話有個BUG好緊急

好彩我唔係深夜玩家
發現呢個GM通常都夜晚1點修

Mac玩唔玩到？

又魔1 幾時先有魔2

技8倍會唔會升太快

呢家係人物等級耐
技我唔知 我都只係開左弓手

好似無乜人咁 個個自己升

巴打, 求組隊

就左職見到成個死城咁就無玩

入RC 9UP下

留名 未玩過

唔限開其實唔好玩

限三開

好少人。玩玩下彈我出去之後就入唔返

人數算係咁啦
我希望再多D

始終水藍暫時都穩穩定定
試新ser既動力不大

唔想番水藍
想試新服都OK既, 暫時穩定

不了

人又少
又親友

得2倍唔想玩
遲d好似有個20倍玩下

lunk?

5開?

3開

20倍會唔會又太快

出左黎做野邊得閒同佢慢慢磨
無論呢隻或者打後果d 我唔信可以捱到好耐
回味完就算

win10 玩唔到....

玩水藍好過

agerr